邊隻薯片/粟米片最好食

doritos？
勁鍾意食

只要親口品嚐過一次,就會明白我講既野,呢包野食落之後好似置身蒙古大草原咁,好撚清新同感受到自由既奔放,又係果句,食過就知我既形容,未試過好試,好撚正呀

殘體

熱浪

Nacho cheese

真係好清新

熱浪 同埋黃色嗰隻bbq味

唔明香港點解無人入貨，大陸既lay's真係勁多正味，咩青檸青瓜

以前好多青瓜嫁 ...

可惜我唔識欣賞

lays 既sour cream
一定要原裝 最好係細包

雖然樓主應該唔係講呢啲粟米片